地鐵最難頂既人

1. 勁多人既時候放毒彈，臭撚死人
2. 勁多人既時候左穿右插

巴打們 仲有冇？

塞住門口唔俾人出/入

樓主

唔係後生但要着黑絲

口臭但對住人大大聲講電話

柱男柱女